好好味呀。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

乜泥？$?

卡nom coke
唔識寫🤓
好好味

拉

khanom krok

番嚟要絕食幾多日先減得番？